冇圖 旺角站現況

而家往中環方向逼爆哂黑衫市民
淨反夠一架車既人落車既位
幾乎360度都係黑色
衝破103萬有望啊